[F9 :o)] 利物浦 對 曼聯 7

.

Slow 到

slow

屌牙糕

慢撚到

Slow

泰

牙膏

打一個人

泰仔

我以為連登熄咗燈⋯⋯

Thiago

snow

和到偷笑

最有威脅呢腳

咁撚慢就唔好搶1001

要靠牙膏自己射
真係辛苦

今年都係鏝

Thiago 神射

Ali>thiago>兩中堅

其他全部去回收

好快又會上演jones跟甩人再輸波嘅戲碼

又出屌宗 想訓

Thiago終於頂佢地唔撚順

文尼？

泰拎盡d啦

沙拿費9真係

依啲先係射波架ma
廢奴果啲乜鳩黎

要走了

真

Taa 紙板黎，畀人話過就過

換軒上中場啦

牙膏自己嚟果腳全場最靚

應該又俾獌狗絕殺

交屁隱形 定俾二條廢閪杯葛?

仲想過來攞冠軍

點知成班廢柴

今次都幾同意廢中換人

沙短體能Drop得太勁

兩閘拍完套濕鳩節目未好過

泰靚

前面三條友除左文尼 食屎啦
泰仔射波都有威脅過你地

原來有人射中龍了

知唔知成隊殘兵

垃圾沙唔拉邊

泰忍夠前面個3條撚樣

今場文尼都食屎

唔好侮辱紙板
紙板撞落去都閘得停個波

入左賊船

呀膏心諗仆街你地三條垃圾唔識射波既

文尼都叫過到下人

屌你老母，咁樣點比牙膏射

終於出手

迪基亞從睡夢中驚醒了

老母set個波都要比thiago屌柒

阿泰

泰難射

好地地唔識傳地波

老母入禁區又唔撚起腳就咪撚入啦

前面三個完全唔得

牙膏連前鋒都要做埋

牙膏心諗點解同踢拜仁爭咁遠嘅

牙泰上左賊船

Jones d 回傳 好不安

上錯賊船真係陰公

雖然你思覺失調
但feel到盡曬力扭同出波
另外兩件剩係負責浪費機會

牙膏心諗俾你地3個廢閪晒晒D波, 不如我自己射

次次雙紅會 水貨都比shaw 屈機

爆完機玩地獄MODE

Thiago：以前呀軒達臣除左插你地仲有無開波打你地架？

泰仔都忍唔住要射 唔撚信屌沙

廢中見能晒底4場3分

挨屌你挨jones入黎冇眼睇 唔該你踢得aggressive d Curtis Jones 唔撚好踢邊再踢刷鞋波

Sob 心諗早知你地無料到我唔縮咁後啦

牙泰:屌你傳彈地波

佢依家屈到邊個機

咁老定呢場有1分？

又係邊爐

炒完精宮7球之後成隊唔識攻咁

人少打人少😂

好能悶

比雀屎撚完就到shaw

又係Bino

vvd同馬貼 唔係度

想博下角球都難

好彩

心諗咩三叉，一個利雲都殺晒你地

全靠bino

thiago 身位唔好 henderson 成日上左中場鏢 呢場唔輸都算係咁

真係深夜閪波

Ab cls

ab

好彩福仔on9

哇屌 ali

ab救世

又係ab

好彩唔係卡雲尼拎

AB

笑過第2樣4場入得2球

想奶勻ali全身

Ab

邊爐勁到

嚇死

傻仔拉豬

要不要ab

前面3件冇火就換啦

Ali bino救全家

又係ab
屌，平安鐘

我都跳起左一齊救呢球波

今場獌反擊威脅仲大

其實Thiago真係有問題
冇理由咁啱出親佢都西波

解埋圍先舉旗

導演悶到禁錯兩次刷

冇更好選擇

廢明奴唔該是鳩但篤入收對面檔啦

好彩射得正

Ab好撚癲

又係ab救返1分

水貨學野啦 仲諗咁多

哇 ab

Offside 曼 次次都慢吹

下場先吹啦屌你老母

fcuking origi

普巴大大力boom落去

終於換條垃圾走

AB癲撚到

終於肯換撚走癈9

f9終於走

Origi...

垃圾換垃圾ja

神軒打中堅有時好似發夢

嘩 終於肯換f9 我屌你老母咩

起碼夠高先

神秘力量

力子都唔好得去邊

換個更垃圾既出黎

換條hea撚入嚟

廢換廢

唔輸都偷笑

屌你老母解埋圍先吹

又下世先吹

屌你老母下世先吹啦啲雞

出力子即係輸3分

1分 偷笑 靠ab

力子都唔係2年前的佢

今季未神秘過

力子都唔會好得幾多講真

力子

根本廢

邊no , ab mvp

佢先出左一場半 但佢防守缺點真係幾明顯 要有軒隊係身邊先有用

Ab勁到On9

唔出會拎咩

no origi no party

屌左出聲 出origi做乜鳩

但條友今年好撚懶 換架仔起碼肯跑

Ab加bino 救全家

Jota仲有幾耐先出得返？

力子絕殺到我咩都得

邊有人出姐

成個月

角球幫手防守

廢中信神秘力量算

頂波

TAA想點撚樣呀

我覺得係拍住老母+ox/沙/jones，無得夾軒/bino中場覆蓋唔夠大，thiago防守唔差但係睇路個隻差咁啲

Origi 入到黎全程慢行

獌onshot已經多過利

迷信廢老

佢入又贏我我辣招油浸屎眼

咁既form真係收得工 賽前訪問仲牙斬斬咁

Origi 入到嚟都唔緊張..

我地無哂高佬守角球

明知最後幾分鐘都係要比safe波比taa斬

宗師入波成世唔反佢

Curtis Jones個位 比完波企企定做咩你老母 完全唔係想執second ball 我覺得好有問題

佢今季係咁 hea撚到

Taa每斬一球 獌就有次反擊打

軒

希望奧子幫下手

搵返以來的神秘力量返來

Shaw咁撚勁咩料

換完jones出黎中場穿到仆街

係水貨廢

有冇諗過係沙拿廢

Origi連扮追波逼人都hea

TAA同沙拿不和咩.死都唔比佢

力子散步⋯⋯CLS

出綠木 仆街了

垃圾沙全場唯一有用一次

條撚樣成日企定定

係水貨太廢

防守仲差過肥沙

老母屌鳩bruno

又唔撚帶波

呢條友真係好飲退休咁
睇住佢扮追波都懶

JM

屌，和鳩埋

其實沙短都冇哂力
冇計

力子踢個位都唔係會預佢入去守角球啦

曬左人生既2個鐘 屌

主場和

前場3子真係到時間拆夥

又一場 英超無波入

估中三子

近四場聯賽入得一球 三叉戟

咁都唔出南野

今場沙短好撚勁架啦

2條後備Jones同奧子 廢撚到一個點係.......

個勢完全冇哂 如果唔係沙狗有黃牌 唔換好過換

班後備完全一係廢一係傷

12m ready mei

bruno做領隊可能仲勁過so B

有件去左後面

沙拿個作為同南野有咩分別

又虐老

南野得罪癈中？乜都無得出

真係未係好多班

12碼劇本未

大家快補飛

南野有火d

我地個三叉戟，收哂火啦，隊隊都識點應付

90+會比

真係

盤奴12碼劇本 應該就快來

般奴都換

屌緊SOB: 你老味, 就來有12M, 你換走我?

咪撚再叫自己3叉戟啦 叫自己匙羹啦你老母

南野好似仲有用

聯賽4不勝
入一球

米拿定般奴有12碼射呢

上半場有佢 d攻勢入肉過前3場好多好多

下半場過得好漫長 上半場好刺激咁過左45分分鐘

一味鳩猜 但完全冇入肉攻勢
都唔知第n次睇呢種西波

有中堅嗰陣 呢啲波根本唔洗清

12m ready

換走左啦 卡雲尼射

佢得45分鐘貨仔

12碼準備

Salah廢但多波惦
Mane今日失蹤咁制

你老母力子都夠膽爆shaw呀水貨

力子仲撚有用過f9

入一球先係問題 又唔撚買前鋒 柒埋呢季好諗換班啦

力子掂到波了，仲要爭贏人

12碼 12碼

沙短似係體能問題多d

兩個嘈交換走哂

獌狗入到禁區肯定有12m

12m

力子》沙拿

嘩..曼狗入咁多90+既波

So b又贏

力子成功出波，沙拿...

咪比個波獌狗呀 佢係自己禁區都吹你12碼呀

力子都畀沙拿條垃圾好

完啦屌

On9球證

個球證真係廢

球證MVP

完得4場3分入2球廢中

球證好撚廢

45+1

準備12m

完 on9 game

隊波係咪要閪到祖達復出

瞓先

浪費時間

球證

一球咋

主場贏唔到 屌

其實TAA是4場踢乜9

最後一擊咪撚再開短呀屌你老母

CLS球證

浪費時間 屌

又哂2粒鐘

球證我屌你老母呀

寧願廢中出啲熱血令仔
好過出班冇曬信心嘅前場
salah F9完全唔知做乜鳩

最後啦

完全唔收貨

前場問題>後場問題

開短

屌你老未 又開短

又開短
係咪onlun9

浪撚費時間 don’t know kick what

真係開短

水晶宮後西咗一個月

又係短係咪on9

和波數就黎超過贏波

又最後一擊開短 屌你老母

天係補時唔直接斬

又係0-0

次次last都開短

阿樂食屎，球球都唔知想點

要讚嘅係
冇ab bino 軒
我哋一早輸撚咗

Taa最後一刻和波一定開短

我究竟仲要忍f9垃圾沙呢兩件垃圾幾耐

買前鋒啦diu

屌你老母零威脅咁濟

成隊收皮啦 連續3場冇波入呀

鏝拎冠了

我地開短有冇入過波

呢場唔輸偷笑啦屌你老母
前面三個一腳好波都冇

廢中賽前訪問牙斬斬咁
咪一鳩樣

又開短
狗改不了吃屎

深夜閪波

4場不勝 好撚野

Taa無信心就比jelly開啦

唉你老母開撚夠短未

屌你老母阿樂

屌你老母

四場 三分 一球

冇問題 唔係獌就得

冇邊爐 ab收左皮
f9

好過獌拎既

呀樂 沙拿 f9
做緊乜鳩？

下半場完全係垃圾

要不是AB1，已經輸撚埋

唔輸執撚到

唔買人 無新進攻戰術 搞唔掂

慢慢會習慣

都好過獌嘅

星散啦屌

水貨可以走未

加多件taa

悶

Shaw motm 啦， 對手太廢

究竟係前面3個廢 定對面守得好

咁都和到

整傷咗jota賠咗成個一月嘅比賽

今季保前四
唔爭冠啦
Jeng

上半季本身都係呢個問題
都係靠jota救世（正選/後備）

屌你老母廢中歐聯搞傷jota
玩撚完

睇完得一個感想
廢奴玩撚完後腳未

唯有撐李城

屌你老母阿樂
我地中場有阿泰
你下下掘上去踢撚呀

擰你老母個頭咩廢中
唔係ab同邊爐你輸撚埋啦on9

費明奴幾時返巴甲

垃圾沙奴
呢D撚樣你唔雪鳩佢佢都唔會反省

淨係睇你地文字直播都FEEL到有幾西

根本主要問題就係冇中堅
成個問題一路伸展落去

Ali 又carry

對搬泥買定下盤宜家個個都識守利物浦

唔輸真係靠ab

要老母入禁區
但從來唔起腳
球球傳返出禁區頂K角位
不如叫佢返後駁腳算啦你老母

文尼算係咁啦 另外果兩個廢到

好撚嬲
隊波完全冇火

漏左泰亞高

又開短屌你老母

Salah沉撚到呢

AB救全家普巴個球我已經瀨左屎

啲攻力仲廢過錫菲聯

TAA同上季比廢咗好很多

真係要捱到祖達 vvd返黎

4場不勝

講真F9想點，成條攻擊線都唔穩定，但佢就可以做到穩定地無用，真係直接踢落後備都唔可惜

垃撚圾

泰仔慘

屌你老母 又輸唔到

明知呢排球感差但死都要玩波

上半場有段都唔差嘅 尤其個三個中場
係三叉個態差到無倫

下季

廢中係咁
一個位有問題就左補右補
結果幾個位都有問題

係 屌佢老味簡單d得唔得

最後一撃死球開短既堅持, 究竟係咪買左好撚大和波

望就望matip下場出番可以推番軒上中場先

入左黎
個個都廢

執番身彩
其實TAA 同啫喱下半場好左
最大問題都係前面三個，真係踢到好沉...
力子我覺得可以早少少出

其實隊波知唔知咩係拉邊 阿奴下下斬高波有咩用

早知訓教

聽朝仲要返工

今場兩個part time已經打得好
前面三條撚屌喺度妹下妹下

Thiago 隔離係bino/軒 會好好多

嚇到我

腳腳都玩花巧嘢
無下俾到

廢到笑

阿高皺哂眉

原來已經低分過李城 好似二世祖咁fing緊季初攞落嘅分

半場訓撚著左

有一球明明對住個龍都要後腳

上半場都好好地
下半場好似冇落場咁

想雪都要後備有人出

賊船

文尼對住雲比沙卡都唔算有優勢
但想知沙拿對梳 有無成功過到佢

睇到沙拿同費奴我真係想打爆個mon

曼狗俾人禁住踢
但攻守都好清楚自己要做乜
我地空有控球，但成個進攻完全冇板斧

今季睇利仲悶過返工

買住烏ok?

阿高：我入到黎

廢奴個態差到咁仲成撚日後腳撩高波
水貨有位又要妹，係咪唔撚識第一時間射？

廢奴出事 成撚日後腳比波 又唔係比得準
沙拿就廢開 對面唔比佢輕鬆揹位就唔識踢

剩係鳩斬
有無老屎忽覺得雙紅越黎越唔好睇
以前肉緊好多 爭性心強好多

70分都無啦 仲話要82分

上季比波啲隊友轉身就去㗎啦喎 做咩打又回返比我

依場接受
起碼防守叫ok

今年熱誠下降左
好如果唔係仲嘔血

2，4點 周中盃賽 都唔睇

全隊踢得最好中堅同龍

軒根本唔適合中堅，擺佢中場好過啦 踢少個咁
軒中堅又唔係bino咁勁，直頭廢

人地啲反擊入肉過我地

衰撚過杜林對小志強

有幾球佢肯正正經經拎落黎再回根本好踢好多

仍然係傳失波最多既球員

好過獌拎

唔買人嘅話之後起碼10場都會係踢到咁

祖達幾時傷好

隊波練咗十幾日波，踢咗啲咩出黎

唔撚輸算偷笑
隊隊守你70分鐘 再間中爆你一段偷雞 4場都係咁失分

你預兩三星期後啦

上半場叫好啲，識係中間傳波
下半場又變返2閘高波/地波

高普江郎才盡啦

前面3個太癈
唔係t6果球都唔記得ddg有出

李城可唔可以贏多次
想渣土彌補返當年既遺憾

高普都要反省下
做乜咁堅持用廢明奴
俾其他肯踢嘅球員踢返生少少隊波仲好
見沙拿連推下入禁區嘅信心都冇就回傳
用到隊波死咩，機械化

仲有邊個穩陣中堅呀咁

之前唔係話傷兩個月咩

firmino 就下下 first touch 挑高波
salah 就次次都上腳跳舞咁

又改名

1分已袋

無控球梗係少野諗啦

前面永遠剩係鳩斬鳩挑鳩剔搏運氣 全部都係冇目標輸送

打唔到熱刺

起碼少左鳩斬

你自己計吓兩三星期後
Jota 傷左幾耐

真，nat對西咸都打得ok唔明點解對閪布朗、紐個啲都唔出下

啲鳩斬真係頂唔順

好撚硬頸 前面果三個永遠唔郁佢地個必然正選位

佢都慢晒
自己都唔敢hold波或帶波
所以一傳俾佢又彈返俾人
啲後腳又俾人睇穿晒

依加場場睇利都睇到嬲

生日都比場閪波我

唉屌

我意思係反正都係廢，出個Rhys嗰啲仲好
俾返神軒打中場，起碼佢中場勁先

進攻上佢同jelly最有威脅
其餘除咗敗家 都唔知做過乜

咁都穿左一球俾沙拿嘅

高普真係好多奇蹟
廢奴水貨呢兩個無腳好波仲可以踢咁耐

有咩人換

有威脅都話
下下係中線已經斬
咁要阿泰黎做咩

生日快樂

曼狗不知幾醒
作客利曼洗撚同你搏咩
拎一分咪夠
係我地咁撚柒專送分俾下游

出NAT同RW既話應該輸左

訓醒當冇睇過場波繼續生日快樂啦

老實講今場真係無咩人打到個位

淨係諗到推沙短上去再搵人頂佢中場位

反正中場仲有選擇

其實老母有乜用

水貨明顯係怯左梳爾
記得上兩三年梳爾都勊死左佢

交屁可能唔多唔少都驚左果邊awb
下半場上腳要波都極少

呢場唔係擺軒d反擊過頭波一定追唔到

日本仔起碼跑動 入攝好過沙拿條撚屌

Thiago: 你班仆街

唔係靠ab死撚左啦
仲有得你班利狗j不敗主場？

若不是ab 1分都無鳩埋

水貨可唔可以有返速度

咁撚多場4點

輸埋比搬泥算啦 等d股東繼續打下飛機：傷晒d人唔買人都keep到前四，F羊！

啲人其實係咪想走，明奴沙拿老母完全係遞左信之後hea做啲仆街同事

西仔生日快樂
忘記呢場波

曼8射4中
利18射3中

依家反而進攻唔撚得 防守又冇咁大問題睇落
成場最有威脅果球係牙泰球遠射

Hapi birthday,快撚啲去英國屌Henry 同FSG

股東YNWA未？

雖然普巴射得差 但無比人執雞都已經好難

F羊

邊有得咁講
連威脅射門都少過人
控住個波把托咩

輸高普

上半場牽制普巴得幾好

係中堅浪費咗軒 分分鐘因為冇軒包住 taa先踢得咁廢

日本仔又係搞笑
冇啦啦開始冇得出

根本冇人變
TAA今季咁鳩
斷咗一邊佢嗰套已經run唔到
仲要vvd matip都傷
f3 hendo做替工俾唔到高質長傳
但繼續下下開短/回後由中堅發動攻勢
點唔死？
之前都肯試下4-2-3-1
而家龍骨斷哂繼續死攬嗰套

大戰都玩最撚嬲

綿龍每拎一腳波都即刻冒比人踢波
其實係辛苦

同巴打同一日生日

佢老味 阿婆都識守佢啦 次次cup番去隻左棍
一係就孭位又唔夠人孭

面對被密集防守/前場逼搶 剩係識放長傳比沙拿
今場8成追唔到/比後衛頂走
就算攞到 都係邊線既無威脅位置 傳中又會比麥佳亞頂到

呢季成日都係有呢個問題

係，神軒路數好又勤跑，今場守反擊唔錯

12月頭開始傷

雙紅會搞成咁 獌狗仲有火過利 冇眼睇

但威脅黎講 係獌

其實好好啦
冇佢頂普巴同McTom兩個咁大舊
中場輸死都似

水貨小禁區都仲cup應該攞去打靶喇

替工bino 同埋ab 個人能力太強
但之前都講過
如果bino 軒唔打中場
我哋成套form就散咗
然後廢中永遠都係433

格流真係有d似上年利
幾次都見佢先落後但總會尾段入返粒最後和到
雖然打多3場但拋緊些路迪21分

冇計
要諗左唔失波先

除左中場位猜得好左
同上幾場根本冇乜分別
又係斬斬斬

主場抖多人幾日都踢到咁

呢場出日本仔輸硬

Bruno 普巴 果球 投晒降

係就好起碼忍多幾場唔洗忍
最慘就係而家唔知仲要忍多幾耐

力子球傳中有用過f9成場

一諗廢中太公波出全力就好撚興
個腦有咩事先會咁做
蠢撚到好似弱智咁

一定啦，有球跟著拉輸碌柒等佢冇位起腳，新仔邊有咁好路數

大佬 讓左個VVD 都合理啦

泰： 屌我自己射好撚過，前面成班廢柴

自從入左波之後

佢地依家最撚叻就係post ig打卡 練咩波

還我祖達

軒隊邊爐神龍救返隊波，唔係輸反擊都輸死
進攻個form出哂事
是但執隻快翼返黎，bench f9, 文尼/沙拿中鋒啦

隊波閪到連續三場聯賽無波入都可以聽到有人話ok 又話啲乜隊波咁多傷兵 唔講以為榜尾 又話人哋勝利球迷 支持就唔屌得

今場如果唔係ab bino 軒打得咁集中
輸撚咗10世

今場真係有踢波嘅人
1. AB
2. 邊爐
3. Jelly
4. 神軒 （不過不失）
5. 沙短（半場）
6. Thiago

完
得半隊踢緊波

人地都讓左阿古路大半季
同埋利依家問題都唔係後防

普巴都交足戲

阿高心諗: 你地上幾季d歐聯英超冠軍到底係點拎返黎

對維拉青年軍出強陣柒先好笑
咁撚密嘅賽程仲死要以戰養戰係抵撚死

出佢同輸有咩直接關係
前面有入到波？

真
般奴個2球
相反利呢邊得泰個球似啲樣，但威脅唔大

其實沙拿都搵唔到空位嘅時候
殘忍講句真係唔覺得架仔會搵到

次次都係

見到費明奴踢波就躁 大好機會都拖到凍晒

沙拿快d走啦 淨係識踢埋d錦上添花波

寧願中場鳩射下，好過見老母喺禁區頂妹下妹下

臨尾般奴屌鬼

我想講一樣野 關於沙拿
我屌佢老母拎到波唔撚爆入禁區 人地力子一入黎已經落底自已扭入禁區啦 屌你老母 唔撚爆入去搵你踢翼做乜撚

傳比jelly射唔入都無咁嬲

黑市足球

唔會成日走場，穩定地有個工兵box to box 已經係好有用

力子真係無火 進攻防守散步式
同當年歐聯團火差好遠

沙拿佢唔識過人

今場絕對踢得唔差

其實都明廢中
前面3個換得邊個
埃及大帝你一換就同記者講呢講路
綿龍係廢但係換人都解決唔到個問題
日本仔定力子都做唔到
交屁就話佢衰又唔算好衰 差dd差dd咁

Initially, the 24-year-old was ruled out for two months but he's progressing well and could be back sooner than expected.

12月頭傷可唔可以下星期好返呀

係獌𧘲俊眼中
Shaw同連特洛夫應該宇宙最強
對住咁既鋒線都可大讚

生快

呢度仲好撚多人迷沙拿

諗返起高普對丹麥野all-in 點知波又贏唔到 人又傷兩件 仲要係傷祖達 全隊最高效入波果位 依家個後果出哂黎

自己做on9決定 就要球迷陪你硬食睇閪波 屌你老母高普

呢兩隻野今日出奇地勁

普巴嗰球係軒無跟

廢奴而家廢到好似前場毒瘤咁，畀波佢做支點又嘥9哂啲波，同前場打少個冇分別

件垃圾識撚踢波咩
淨係識執雞同射十二碼

上半場守到普巴傻仔咁

到時俾鏝甩開左五分了

踢數據嘅時代

沙拿hold波都hold 唔到
你信日本仔 hold到 ?
出日本仔，獌打反擊仲順

雪下水貨
等水貨反省下都好

今日真係好勁
明明之前二線料

呢期對住沙拿廢奴好難守唔住

至少入到波

我地前面廢喳 慢到食豬油膏咁

我地VVD除左鐵血防守仲有定海神針同埋無敵長傳無得比

有對比姐 我都唔記得水貨對上一次過到人係幾時

完左場波先講
你老母肯買人未姐

曼就係買下買下就買左成隊球星 上到第一

對住個唔識個人既沙拿 淨係封位 睇準出腳都夠做啦

對手縮後打密集防守既時候
我地既前鋒得返文尼踢到波
玩毛咩
日本仔今場出黎都會毫無建樹

Happy birthday!

沙拿hold唔到波
咁日本仔可以點樣更差？

麥佳亞都守得好

真 想送佢走
下個topic「Thank you Salah」

長痛不如短痛
用力子南野等佢地反省下好過
怕佢走又死用佢唔會解決到問題

5場入8球 咁諗會唔會好d

新利？

日本仔有用過正選就黎變利po傳說

邊個？ 祖達？

季初仲好地地真係唔明

交屁唔忍心話佢差
但慢慢踢落真係都冇哂影咁

有下快攻頭槌點前大力啲嘅話水貨就單刀
但係頂橫左

架仔肯第一時間彈波肯出出入入咁走位，
啲空位先現到㗎嘛

日本仔波都控唔到落黎 講經

夏蘭特

曼城加油
唔比人21 times就得

我講戈球係邊爐跟碌柒

唔係，我只係唔想場波踢踢下無啦啦講

生日快樂 bro

笑死 日本仔從來都唔係hold波類型架啦

FSG已經為利物浦帶返一切要有嘅榮耀同埋光輝返嚟，其實仲可以唔滿意啲咩？

老實講 出南野就係換明奴而唔係沙拿啦
況且南野走位拉散到對面防線反而有機會wo

啱啱先死咗個迷沙
仲有咁多人迷沙

5場 6分

上半場有段時間swap wings都打得唔錯
唔知點建下半場唔再試

琴仔

前面留文尼一個就算鳩數

Happy birthday bro

沙拿停到波根住俾人踢出界
日本仔俾人迫甩打反擊

文尼廢事沙拿柒咋其實
沙拿d單刀/半單刀永遠都柒到仆街 學界finishing

沙拿有大位都唔去

愛狗一贏

但沙拿真係好撚快

Yes

生日就唔好睇閪波啦
hb

我地同周董同一日

原來路p眼光嘴形同韓妹係一樣

屌
呢一串icon 喺利post 變咗我專用咁

今場d進攻廢到
係都要造多兩腳
最後連波都冇左

講經咩 人地上半場縮你咪覺得唔錯
下半場傳個波過半場都過唔撚到

swap完仲衰過原本
本來逆足仲可以推大位
swap左之後得翻推邊出波
但係又冇人會頂到

Happy Birthday 奶西清

Jordan Henderson on Paul Tierney blowing the whistle early: "We are not happy about that. It was very strange. Sadio was clean through." #awlfc [sky]

下半場水貨有一下傳到小禁區俾佢射，老閪都要第二下修正先射既

轟個Timo都好撚快

中堅唔夠人
中場老母走人 基達Ox垃圾等賣
前場又廢又開始老
但係去到夏天都唔會有錢大換血
呢隊波玩撚完

水貨入攝搵機會係球壇黎講都數一數二
架仔炆啲啦

今場得阿泰既推進係有野睇

但其實佢防守甩左好多下

架仔踢廢奴個位射果幾腳近磅好多

般奴臨尾係高普面前撚腳法護波

Thiago vs Man Utd

• Most passes (83/96)
• Most touches (121)
• =Most chances created (2)
• Most dribbles for LFC (5/5)
• Most tackles for LFC (3/6)
• Most interceptions (7)

Controlled the game on his home debut 💫

唔cup番左腳唔敢射

睇其他隊d波爽好多
一個直線就射

明明兩翼咁快 下下都鳩斬完慢慢妹

Agree 傳到俾你見到前面有一個人
又傳返去後

一拎就回傻閪黎

標失好多波

單防中咁款
佢都係咁落鏟盡哂力

有open chance好過冇

佢成個月入到一次攝？

日本仔專走死位一定拉開到啦

係F9起腳嗰球先叫唔錯
其他時間jelly 水貨根本夾唔到
水貨連shaw都唔敢爆會食得住雲比沙卡？

泰亞高用黎守波ga咩

今季冇晒啦

講真是旦鳩篤都好過修正啦

其實佢搭神軒打中間就最好
泰嘅創造力 加神軒嘅覆蓋範圍

講到尾都係數前面無軒做屏障
都仲可以唔買中堅

好慘

文尼都冇影？
佢今日幾下單騎玩到入禁區喎

Liverpool with Van Dijk and/or Gomez: 2.13ppg.

Liverpool without either of them: 1.7ppg.

Having either/or means so much more than just having good defenders on the pitch. It means Liverpool can take more risks higher up the field and the full backs can be further forward.

講起佢
早段無啦啦停左踩住粒波舉手
嚇到仆街以為佢傷撚左
點知原來粒波無氣

要佢踢單6號就預咗，仲要隔離係沙短，幫唔到防務

太細粒對抗性太低
但係俾人迫搶時帶生個波好勁

今日軒隊好勁

對家兩個中堅今場勁撚到

雖然失左好多球 但泰都recover 左勁多球
今場除左AB bino 就係佢最最好表現

Since scoring with 7 of their 14 shots against Crystal Palace [50%], Liverpool have scored just one goal from 62 shots in their last four Premier League games, a conversion rate of 1.6%. #awlfc [opta]

事實就係正選3個拉唔開
然後就係咁話d後備都唔會有用
咁不如唔好擺人啦

如果死廢中繼續原班馬踢落去
我諗下季歐霸都唔撚使踢
大家下年可以唔使捱夜睇波

kabak 廢撚到

佢驚撚咗Shaw 無晒信心

Thiago技術真係好到癲

廢到

對水晶宮又走死位？
自從果場之後就無用過佢

fsg又贏

最敗筆係肥沙換jones, 果段差d輸能埋

谷鳩氣
沙拿咁都有人攬

前面啞火問題季初已經有 靠jota沙狗救左佢 依家食番哂

見宗師帶波就驚

呢家係咪無評分

最敗筆係比懦夫走

以前隊長古治龜頭係度幾撚熱血

無論反擊定陣地戰
斬到右邊俾水貨
一見shaw就帶返個波返轉頭回傳俾TAA
連斬同爆都唔敢不如快手過鍠啦屌

緊係最好就左泰右軒中邊爐啦

佢唔帶波向前沖ga wor

係囉
痴孖根
咁同klopp勝利11人有咩分別
永遠都係果堆人

Jordan Henderson: "A clean sheet is a positive for us. It's interesting to play at CB but the manager asks me to do a job and I just try my best to do that." #awlfc [sky]

宜家係和波11人

好想要柏度尼圖 加夏難特

Liverpool have gone three games without scoring in the Premier League for the first time since 2004/05.

Their inefficiency in attack can be traced back to losing their best defender

換之前有下肥沙無追哂rashford 果下都危呀

上半場咪爆咗
但係全部扭失曬

出jones不如出米拿

問題就係度
而家因為冇正選中堅之餘 搞到冇埋正選中埸

仲要拎個唔同位既後備黎比

明明正選踢出黎唔掂
又話hold到波又話攝到位
係既就唔會搵個似樣既攻門都冇啦

沙拿一拎波會做的事
1. 係k角位妹兩下 等獌狗回防 然後回傳
2. 落深左 一定cup番去左腳先 俾獌狗輕鬆篤走
3. 唔知以為打籃球搶籃板孭位得撚住d獌狗 然後又輕鬆被撞開/被篤走

嗰陣仲可以撚到隻龜

shaq其實都冇乜影
換屌宗都係換個人入去追波

沙基利有牌又冇氣

Ox條撚樣爭氣 咁高普就係換佢唔係jones啦

Ox同基達2條友霸住個後備位

冇諗過沙拿贏awb，條友今場又廢又怯
換個對手俾文尼姐，Awb又快又硬都剋住文尼

上場咪輸左

有用Klopp 一早用咗啦
咁多場佢問題都一樣，冇變過
係得你估佢唔似Jota咁出?

冇晒力量同速度

肥沙上半場踢得幾勁
下半場開始冇氣

唔係喎調位真係踢好左

唔知佢做物鳩 帶住個波好輪盡 elliot如果高多5cm就唔洗比人借走啦 sad

有乜好j
個陣佢地好熱血咁輸撚埋呀

沙短拎左牌之後開始dup

贏左U23

taa d波求撚其到
一係回後， 一係45度大腳鳩斬多
冇晒d推波同落底咁

話就話冇神軒幫佢逗
但d傳波質素差左好多

而家沙拿係咪有用呀屌你老母
連續4場啦冚家鏟

踢出黎就係唔掂
個個就印象流
水晶宮果場唔係南野入完先到沙拿？
南野入果球，沙拿係果個位拎一百次都唔會射得入

冇氣啦
佢今場回防會多同快

都唔係呀 真係55波

廢中就唔可以出錯架啦咩

其實麥佳阿不嬲廢廢地
好鈍

屌你老母幾時先有得J軒邊泰中場

頭先有下完全壓唔住麥龜
迎波轉身好過喇

比佢啲波有去冇回
仲要好多下人地預備佢斬完失左走佢身後反擊

最錯傻鳩波出jota

屌你老母閪火都嚟
事實就係沙拿閪撚足咁撚多場都有得踢
屌你老母啱撚雪下點撚進步呀仆街仔

佢地兩個一落場就傷番幾場

咁唔洗擺後備啦
正選一定勁過後備
邊個唔識講
結果依家踢成點？
南野呢幾場甩左幾多千球？

仆你個街屌你老母臭閪

明奴都未雪
水貨等到冇嘢爭嗰陣就會輪換架喇

啱先有下一樣場面 企都企唔穩

賣沙拿換包皮
同意請正皮

連失4場分
想問日本仔甩左幾多球？

.@JamesPearceLFC: "Diogo Jota is due back in early February." #awlfc [the athletic]

成日唔出日本仔

近四場聯賽 0 min

忽左
沙拿廢你可以屌佢
但你搵個踢左一年先入得一球既人
話一個破左球會入球紀錄既人廢
有無病

唔撚出日本仔唔撚係問題
唔該唔撚好死攬沙狗好唔撚好

尾段有下沙拿示意taa 比前 但taa 無理佢一鳩斬去遠柱
心諗呢啲波比沙拿跑下都好呀
雖然今日黎講都無用

TAA今季係差左好多，好多冇壓力犯錯
但係今場既傳中/換邊其實都到位
難在前面唔生性，冇hold波冇小組冇突破
個波去到兩閘位都唔算有咩空間做野

kabak派埋膠

換條撚咩
人地開始睇穿水貨
一早講咗有價快賣

落到7-8位再慢慢追啦

又有心病 沙拿真係好撚煩
又同文尼有心病 又同taa有心病 快撚d放走佢啦

賣沙拿換遊艇就有

就算大戰你話唔出日本仔ok
之前三場呢？
出宗師出米叔？和波出佢哋做乜鳩呀？

買人未呀屌你老母

依家講緊沙拿今季果d 位finishing 差
你就拎個紀錄出黎講
邊個病？

你都痴撚線

TAA今場真係已經好過之前
佢傷完出黎個幾場真係同neco差唔多

比完轉個圈又係回返比自己
重覆左十次以上 你係taa仲比唔比

同精壇講法一樣
我地利記係習慣後追

季初無jota 我諗而家我地已經排緊678位

又扭計要走要加人工又踢得閪又要做隊長
咁都攬撚到係咩人嚟

下季終於唔使捱夜睇歐聯歐霸

又真

公道d講水貨今場比人mark 死左
有幾下麥龜直情攬住佢
不過我都覺得廢中應該最後10分鐘出南野
反正果陣好明顯前面三個係今場唔會入到波

Thiago made more interceptions (7) and completed more take-ons (5) than any other Liverpool player vs. Man Utd.

No player made more tackles (3) or created more chances (2) than the Spaniard.

唔緊要
可以上youtube睇沙拿d入球紀錄片

主要係講冇變化

正選/3叉踢到咁撚差
都唔換下人變陣
就算唔換日本仔
都下下8x分鐘先換
錫菲聯宜家都守得死你啦

係唔係早幾場太早換走salah mane
klopp驚撚左佢地

好彩下半場無睇 西波來的

南野紀錄好好？
唔講以為佢今季已經入左十幾球類似既波
原來得1001球

個球沙拿企得好差wor
一係拉邊現位落底
一係出禁區頂背龍
邊有空間放直線俾佢呀

真係得個追字 唔會過頭

之前高普講過話成日忽略左南野
希望下場見到佢啦

Taa走火入魔成撚日斬斬斬 有波比人落底 永遠唔比

仲信廢中?
ching都幾好野

是但啦
幾靚都好shaw一到咪又係回傳俾TAA

taa下半場一開波已經幾球鳩斬去遠柱
一來自己友未到
二來又斬得高唔靚，49000對中堅容易頂晒

Jurgen Klopp: "0-0. Not the result we wanted but we keep going." #awlfc [sky]

依家講撚緊正選唔掂要換後備呀
你攬住d紀錄打飛機托咩
近4場入球咪同沙拿一樣囉
都係0球呀

9upper

事實上係喎
水貨條傻閪見前面有人就傳
南野果下係挑過完再射

肯擰頭代表廢中仲想贏，好事黎
幾驚廢中覺得開心保住1分

攻守都係靠佢

我都覺得TAA 下半場係ok
尤其係防守
有一下好似one on one 篤走左般奴個波，唔係又輸得

交下戲 下場繼續三叉

今日有球同一個位拎波
妹撚到3個人圍住佢先射

宜家成隊波根本冇人頂得贏傳中波
今場已經少左鳩斬之前幾場仲多

Lomo 又可以講

咁講唔洗換後備啦
基達張狗沙短呢堆入過波未

同意ching
基本上佢45度角左右就會有理冇理斬

依家又唔係無換
講真我唔覺得南野出黎會有用過力子
根本成隊波都啞晒
南野既能力做到救世主機會真係唔高

之前係d 利whatsapp 谷 講垃圾利
屌廢中唔換人 換得遲 死用三叉
唔出南野就比人踢左谷

佢果d換人擺明想保一分

沙短上次入波幾時?

jelly俾F9嗰球已經證明唔使識頂
斬到位俾佢哋撞射就夠
但TAA啲傳中一係又慢又矮等人清
一係就大力到攞唔到

今日用晒換人名額啦
換左個d無用入唔到波就j無出個d
好合理既

沙短幾時有上過場
講真你唔換人唔轉下打法咪好似家陣咁場場入唔到波

唔買中堅有撚用咩
依家用最好防中做中堅
神軒都中堅埋 注定唔會嬴波la
又無攻中

唉瞓
屌你老母

啫喱仔啲傳中真係好curve 到位嘅話一Tap就有
TAA啲出波硬掘掘咁

對水晶宮入完波4場0min
4場都失分都唔試？合理？
冇人話南野係救世主喎
問題係你教練撞撚哂板
後備有個入完波既野4場冇得踩草
力子對上入波幾時？

唔好對牛彈琴啦
班傻閪會覺得你係勝利球迷咋

早唞

個下好似打fifa咁，預判到bruno個動作，攝位篤走左波解除威脅，可能對食腦型球員有加乘

不過幾分鐘後就俾rashford+shaw KO
落到底傳俾Bruno撞射

F9 zip位勁少少唔洗和左咁多場

有時2閘傳中 尤其係左邊robbo斬d靚波 個前鋒永遠唔知死撚左去邊

唔好再玩假九 我忍撚夠啦 買個真前鋒 識入波ge 番黎啦好嗎

同而家既迷沙講野係有d躁

對面一換左卡雲尼做啲攻勢都有威脅
況且老實講後備有咩人改變到戰果先

力子作為前鋒幾耐冇入波？
幾場都排先過南野你都仲覺得合理？
屌你為拗而拗

唔算失望啦 反正一早對隊波無期望

FSG寧願降班都唔撚會出錢買人

沙拿係冇用，但而家有人replace到佢?
一個人吸引2條友mark
佢係廢，但起碼有少少作用
對獌，出力子定日本仔，被人迫，失波仲快
對弱隊都話，日本仔走位迫波ok
問題佢速度慢，hold波廢點打陣地呀
一日唔解放邊爐，防轉攻都太慢

真 成日話係咪唔信高普
邊個帶我地拎英超歐聯
大佬呀 依家講緊依一季佢d 變動 買人 變陣呀 仲係到打飛機 j 之前d 野

班傻閪咪又係照護航

慘嘅係高普黎左咁耐
對大巴隊都係冇咩方法

幾撚時2條友呀一個梳狗收左佢皮啦

唔知你係咪同我入同一個group
不過嗰啲傻閪其實都係一鳩樣

強如皇馬連拎左3個歐聯都買人換下啦

佢一日死用三工兵係咁
加埋 基達 半退休又唔買人 無計

上季有，神軒b2b，左右斬

Btw 卡雲尼一出場戰局唔同哂
佢走位靈活我地條防線即刻散好多

拎完歐聯冠軍唔買人

曼城同一哥贏多場 垃圾利跌到落第五 諗起就興奮

F羊！

對面Fred / McTom / Pogba反搶幾咁快

Gini / Thiago中場拎波有時都幾狼狽

依家個問題就係前面三個出左幾場都係咁柒 的確嗰三個同場實力係最高 你未變住一個 唔掂先換翻其中一個出嚟囉

我係佢哋嘅話 明知自己踢得柒都唔使俾人換走 都無咁大動力去爭取表現啦

依家好似大家都想捱到祖達出嚟救世咁

中堅中場正前起碼各買一個啦

班友都尻架la 我話屌都唔得 , 連登都屌得啦
佢話連登準則唔可以套用呢谷到

死球有vvd頂已經完全兩回事啦

同埋我地球迷只係要求少修少補
唔係叫你FSG買辛祖果堆top

唉屌你老母火撚到想嘔
冚家鏟

第四中堅都冇

傷到兩隻防中踢中堅都話唔洗買中堅

其實大家咁嬲唔係期待日本仔救世
而係三叉戟冇撚用廢中都唔求變
你話後備冇料，前面啞火幾冇料都變下睇下有冇突破
冇，繼續死攬，F9 水貨繼續鳩踢
點撚樣唔躁

.@JamesPearceLFC: "It’s more Liverpool not being able to get a CB they really want this month." #awlfc [the athletic]

d人唔覺得有問題嗰下先燥

求鳩其都要整個番黎啦屌你老母

上半場滑鼠福同馬斯亞仲衰過力子

信高普唔怕

買唔到中堅fsg都唔想的

前面4場入一球
提出試下隻後備原來要講英超入球紀錄先有得換人
咁冇人可以換美欺c朗架喎

越位多過起腳

F羊！！！

屎撚7 彈啦 呢隊波 根本無心啦
拎左一屆英超同歐聯就滿足
根本心態有問題

今場出短算少少改變
以為佢再保守啲

踢利越位唔怕多
試到有為止
裝到你一球就夠
反正你唔識入波

望下個後備席就知根本無咩戰術上可換嘅人
至從F9變廢奴之後我地一直都係一千零一套左右傳中

今季買牙膏返黎睇吓可唔可以多啲中間長傳，同時沙短係中間玩短式手術刀

但又好難沙短牙膏同時出，兩個covering太細

利其實而家經歷緊戰術轉形，由以前快速反擊變主攻明顯適應不良

用中場組織嘅隊伍好需要前面有真射手，但利而家唔覺邊個係，最多係睇吓jota會點造化

望到廢中賽後9up
quote都唔撚想quote
睇撚到火

唔明點解唔諗下借皇狗個第四中堅巴西仔

正選做唔到野 話換個後備出嚟搏下命
點知又要睇成績睇紀錄
唔怪之得唔洗買人

都唔係講日本仔好過沙拿
踢波都要講form
而家前面三個冇form就要搵其他人試下架啦
F9今季踢得最好嗰段係有jota同佢爭正選嗰段呀屌那星

真 福馬真係唔多掂
卡雲尼雖然唔係快，但永遠會出現係適當既位
其實利都應該搵番個類似既箭頭，放棄力子

前面真係需要一個頂到波嘅人宜家高波傳中真係完全on99

上半場兩隻係咁越位唔知做乜9
下半場rashford都哂左兩球反擊
卡雲尼就好有質素

It’s more Liverpool not being able to get a Champions League ticket they really want this year. #shittylfc [the nineup]

國米個馬天尼斯 真射手

夏蘭特 / 包皮不切實際

曬鳩氣啦
Plan b講左百幾年
如果你有卡雲尼豬老師咁撚樣鳩斬就唔同啦

以而家隊波嘅頻率慢咗咁多
簽到伊巴應該大派用場
用經驗走位都夠踢

講唔過你
咪一句話你唔信klopp
跟住屌鳩你唔係Believer

F9真係唔啱

如果蘇咬回家咪幾好

中場都要整翻個發電機啦 除非宗師突然開竅

真 冇forward

F9

FSG開竅先會好d

咁公道講句，戰術上南野可以做嘅同F9差唔多，咁廢中換力子可能係想打少少高波/死球

唔係話南野唔好，我都好鐘意佢，但如果係最尾5分鐘我會換力子，至少死球佢有身高

但如果60分鐘換我會換南野

係，好似佢呢類球員後備踢15-20分鐘淨係屈射術都夠
不過廢中咁硬頸又點會有呢種覺悟

廢中係咪已經唔諗住買正前鋒

成季暫時f9最fit果場
係同南野同場
沙拿後備
戴定頭盔，冇話架仔勁過沙拿
沙拿係英超入球紀錄保持者

唔係廢中問題啦
F$G套薪酬系統咁撚僵怎
老將點會有長約高薪
你同老母就知啦

f9又係神奇
明明冇咩大傷過
好似dup得咁快
靈氣都冇晒

衰到佢返後交波都交失
都唔知叫你墮唔墮後好

係唔上幾季已經渣盡晒佢

FSG班契弟仲敢話
夏天會有interesting signings
你老味而家前七都未必有

FSG係咪已經唔諗住買正前鋒
你望班主係邊個先
F$G連第四中堅都冇

keita復出

巴西人30歲差唔多

.@JamesPearceLFC: "I just think not strengthening at CB this month has put Liverpool at a real disadvantage. LFC still have the firepower to beat anyone in this league. They can still win the title but it just becomes harder because of the CB situation." #awlfc [the athletic]
班傻閪股東又執到寶

今季啲波悶撚到閪咁

咪有個3號打第四中堅囉
著得3號仲唔係後衛？

四場聯賽入1球 唔好去死？

4場入1粒 有咩firepower呀 睇過

相信我地既入球紀錄保持者

水晶果場同打今場曼聯對方防守強度又爭幾班嘅

咁對上3場呢

咁找卡數西布朗修仔呢？
講都唔係想嘈
但成件事根本就on99

現實啲，邊有可能有咁多錢一次過買3個即用嘅人

中場先買完牙膏，唔駛啦，人太多
要防有米拿神軒，creation有牙膏沙短，後備都仲有100分同玻璃達

中堅買個第4中堅就夠，而家咁不幸傷哂先覺得有問題

不過慳落嘅一定要重金買個大肉柱正前，根本而家想靠兩閘傳中都冇人係中間頂唔通真係靠力子咩

場場聽到講波佬都話 ：xxx 守得沙拿幾好
心諗邊場唔係比人守到一棟都無 0 突破能力

Sbc？我等下toty啲價先睇下入唔入
利申有3m係手成兩個幾月冇換陣

守住隻左腳就得啦
水貨自己又唔練下隻右腳人地放曬隻右腳位佢都唔去 死都要cup返左邊

Kop end 班傻閪

唯有將希望寄託係基達身上

琴仔仲未瞓

m痛
仲好撚火

出到場當你贏啦

驗腦la
出30分鐘, 傷30日

有鳩M乜撚野痛

條女m痛
出唔撚到火

YMCA

想砌pc

砌

唔係仲有邊個
買人應該無咩可能，
寄望宗師突然開竅？
Ox 重返顛峰？
三叉歸位輪流爆發？

coins買
睇reddit話個價唔係差好遠
同埋如果夠錢遲下想玩埋moment卡
上集玩過moment派路 一試難忘

呢三個可能性大過基達破密集

宗師ox喎咁又吹大左

基達出到再算

首先hendo 上番去中場
我知中場多人
XS, ox, lomo, thiago, hendo, jones
但hendo 中堅又唔係勁
一定要出 Rhys Williams

基達宗師ox沙基利南野，
起碼要有一個出來carry,
如果唔係jota 復出都唔夠前四
個人覺得基達同沙基利可能性大啲

上場維拉班青年軍半場有氣有力
都守死沙拿仲追和半場

Vvd復出先

Jurgen Klopp on Joel Matip: “He will be in the mix, but I don’t know. I’m pretty sure he trained today, another tough session, [that] means [he] will be from tomorrow on with us. Probably yes, we don’t know.” #awlfc [lfc]

有無人記得蘇9臨走個季，
又係成日帶個波衝埋去人地後衛堆到，
好彩俾你通到渠過晒就靚波，
但多數都係俾人閘到

基達算係小傷過ox 同沙基利？

beat anyone 咋嘛
用鐵通往死裡打得啦

冇球迷班人係差d ga la

出到都垃圾
沙基利同ox都有過代表作交到功課
基達除咗頭幾場有d嘢睇之後就廢到而家

今季唔好諗咁多喇，保到前四就算

咁宗師都有一兩場代表作啦，
基達整體技術體能都唔差，
無理由交連加特咁嘅數據㗎

屌曼城啲波真係好撚順

有機嘅...

鏝50%
獌30%
熱10%
李城6%
利4%

無諗 但唔想場場閪波囉

我怕liverpool is blue

所以宗師咪大過基達
個pk次次要用到佢就識自己走場
靠佢就死撚得

其實佢想表達啲乜 睇到我好撚辛苦
係咪即係「皇者獌好撚勁，同佢踢到打和一人一分，已經超額完成，我利好波！YNWA！」咁

其實高普同水貨知唔知自己咁垃圾

The more Liverpool offer reasons as to why they will not sign a centre-back in January, the more it feels like they are prepared to tolerate a year-long experiment to prove no matter how makeshift their line-up, they can still be champions. #awlfc [chris bascombe - telegraph]

Immediate needs are colliding with longer-term goals. Only when the centre-backs return and midfield has a more familiar balance will Liverpool’s attacking swagger return. #awlfc [chris bascombe - telegraph]

又燥又眼訓

the athletic 出過篇文話點解klopp 唔出南野
分析水晶晶果場+暫時stat

結論係佢防守太廢，水晶晶因為佢失誤/能力不足俾左幾次反擊機會人，係隊友救到/水晶晶處理得唔好
而佢tackle 多過三叉一截
但successful 次數仲低過三叉 foul 都多一截

唔知真唔真 我俾個角度大家only

第一段那裏來的自信

又凍又眼瞓

今日先星期一
有排捱

事實係 對方近期個勢同道氣都好過我地
利因為份中堅連帶前場出現好大問題 反擊準確度同效率低下
如果神軒同邊爐打返中場個硬度同反擊會快好多準好多 咁泰就可以更多發揮

對方都揾到針對點黎打 對方既反擊傳送都好快
配合亦都唔差 防守好集中
和波算係好彩
話晒都雙紅會 同榜首球隊
冇得當對上兩季贏硬咁
加上明顯地我地球員大部份差都係狀態大於球員本身
連 o者喱仔都多左失誤

無想像咁凍

恥笑開始

笑什麼， 畜生，你也是奴隸

下星期又睇沖梳屌打我地「皇牌」沙拿

Mark Clattenburg (former referee): "Paul Tierney [referee] should have let Sadio Mane get his chance in front of goal at the end of the first half [45+1']... but he still had a very good game at Anfield." [@MailSport]

Mark Clattenburg: "Technically, Tierney should have waited until the minimum of one minute had been played. He was helped by the fact Mane and United defender Victor Lindelof then stopped playing, so we do not know what would have happened next... But he was very good."

咪講事實啦dllm

垃圾卡頓保咁多人死做咩唔見你死

希望歐聯生生性性

主場贏唔到49000
都已經當輸左

good 佢老母

真
去old toilet 要輸波了

上年上半季全勝咁滯 都係主場贏唔到49000

垃圾利已經4場不勝

沙拿d細範圍扭波真係好屎
好心thiago教下佢啦

that is away game

作客贏唔到啊

其實做到攻勢
只係唔中龍
後面又保持到水平
唔差了
等3叉復蘇
又聞風喪膽了

好似係

回帶？

神軒ig仲咁正面

反而taa今次貼地d

【Now Sports】在馬德里體育會成名的費蘭度托利斯上年重返母會成為教練，今個周末更有機會領軍馬體會B隊出戰。

36歲的費蘭度托利斯（Fernando Torres）與馬體會緣份不淺，早年在馬體會打出身價之後轉戰利物浦、車路士與及AC米蘭，之後仍回到馬體會效力數載。但想不到掛靴之後，他與球會的連繫仍然未斷，甚至有望領軍出征。

根據西班牙《馬卡報》指，費托上年已加盟馬體會教練團，今個周末更有望帶領球隊出征帕布倫斯。費蘭度托利斯效力馬體會時共上陣281場比賽，曾攻入逾百個入球，是球會的傳奇戰將之一。

FF廢中夠薑下埸放邊爐軒隊落返中埸搭牙泰
Cb出波波頭同philips
應該會好好多，起碼入到波先

有呀 d成日拎上季對般尼果場j...般尼咋大佬

真係痴撚線
仲以為越位

下，佢走果季係無敵果季喎

似可樂

好撚眼訓

點解做利迷咁𠹌慘

如果係咁就變左列斯，同人地鬥入波多，但我地個前鋒線狀態，無信心入得多個後面失波喎

講真 今季有冇機會都好 都係時候要搵定替補
前面三個都開始老啦 就嚟三字

除左前面3個
入唔到波taa 甚至教練團好大責任
永遠45度斬入去 唔夠高唔夠力
45度斬入去最屈係比遠柱 琴日最有威脅就正正係佢邊帶邊傳斬去遠柱比文尼 唔知幾時開始右邊2個都係企定定踢波 拎波係冇準備過人
做小組one two過人更加係冇配合
更唔好講佢地d橫傳永遠交後/比唔到隊友

TAA長傳>>>傳中
一開波轉邊比jelly

踢法都要轉啦 仲左右閘斬入去

今場有冇得google shit評分

最尾寧願搏南野好過搏Origi啦

今季中前場好少first touch
成個進攻節奏好慢

2月6打鏝都唔知會輸成點已經俾人帶開左4分

沙拿好多球想左shaw 身後
等taa比直線
但沙拿其實一路都offside
唔會比throw波佢

佢轉左打左面其實係好左

Taa多數係斬去遠柱比文尼set入中間
呢招斬用左3年

屌
換origi入黎打邊又係on9

又要開100個分身比宗絲0分

從來origi 都係打左cut 中間射波，係我利打中間個要有串連技巧交短傳要好，origi d短傳真係學界級別

柒典唔敢上黎 因為驚比人追數

換力子本身就已經係廢中冇哂計
唯有迷信下風水既招數黎

屌你老味又盲反

13/14 係拎第2果季喎
勁撚到季初打少幾場都拎到神射手
果季真係球皇級
水貨都差佢十皮

一哥打少場落後兩分

想比TAA負分
Btw今日有無攞假

成日覺得佢格硬扭
但又比佢通渠扭到出黎

反而水貨成日死左腳
右腳唔順就好難扭

又要中間去撼人，又要擺佢去邊

一哥明明之前又係咁失分
都追到上黎

老咗係迷信啲
如果唔係對獌沙短點會有正選

第一季佢都肯用下右腳，
第二季之後....

s7全能到仆街
罰球 遠射 組織 埋門 突破 直線乜都有

尋晚都需要返d遠射啦

點都係盲反架啦

柒典買緊KY未得閒上水

成個中場得牙膏同短沙肯起腳

佢含咗台長未

聽講台豬去緊追數

點解vvd可以同老虎一齊玩

療傷可以週圍玩，仲要有疫情？

一早拎左

起身睇撚完高普訪問 話死獌狗泊大巴 屌你都預撚左架啦 咪諗下點破囉 成碌柒咁淨係9斬 又瀨人 又剩

姐係而家仲要大大聲話比另外19隊知
只要你肯泊大巴就一定有分落袋

訓得4個幾鐘
番到office完全唔想做野勁眼瞓

出來做野永遠生日攞假

同埋永遠唔會比同事知自己生日

一樣

點解？
同事會請食飯+有蛋糕

從來都無

諗住點同樹仁妹慶祝

公司有birthday leave 可以生日月揀一日3點走
但無拎過

你都WFH唔使番工架啦

琴晚我自己打左個靚丁咋

無喎

咪係

都話係要做野

好不安！ wfh到老細同事唔記得左我

有冇諗過你都可能睇錯

隊隊對利都泊大巴架啦
條友講撚埋啲廢話

有生日假

多謝台長
幾時比我旁觀你比人奶袋底

杜拜康復訓練
老虎隊波又去左training

無 因為我地唔係出schedule
同埋team lead早幾日先打完黎比我傾計

生日快樂臭西

有無人會課眾新聞

祝奶西早日回到家鄉

奶西生快

下場主場般尼 分分鐘又0入球

唔需要你祝

今晚約左幾多條女

唔係對熱咩？

禮拜四深夜般尼

F9玩後腳同水貨背身拎波有異曲同工之妙 一旦發生你就知道粒波會送咗比對面

葡萄

1001

Next標題奶西生快

下post 置頂

李典以後實搶1001
唔比pin呢2張

今日射波

真係唔明F$G個閪腦諗緊乜 Neco做唔到輪換就借出去練好過而家TAA冇態又要焗出 都試過好撚多次前年季中借走Clyne之後TAA傷要要出甘馬曹同神軒頂右閘 中堅更加唔洗講

為咗慳錢唔買人就將啲冇能力做輪換嘅幻幻放後備

垃圾

好小氣

ass